中伏！八五罷工完全冇人講！

原本大家用好多心機心力去宣傳八月五日三罷，希望引起好大迴響，以作出進一步嘅三罷行動。但係唔知係有意定無意，嗰日嘅警民衝突就完全轉移咗焦點！而家個個都只係討論警犬記者會同埋鐳射筆。真正對政府最大威脅嘅三罷完全冇人講。完全冇總結到究竟嗰日有幾多人罷工，有幾大影響。認真而家有幾多人仲記得幾日前係搞過罷工？係冇啊！時間愈耐件事愈丟淡，咁以後仲點搞三罷啊？！大家唔好唔記得八五嘅重點係三罷啊！

呢個數字點得來？

推

焦點 去晒示威者 vs 警到

agger，唔知係有意定無意。我地要再討論返罷工先得

唔係講完啦咩 記招都開埋

我都想知

你話民間記者會？但好似冇乜討論post